見工尾聲hr問我仲有咩想知算唔算flirt緊我？

幾狼下.

算 建議email follow up返抄一抄返佢牌

我當場冇直接問到num.覺得事後問番好冇禮貌.

唔會 send follow up email好平常

咁猴擒⋯邊間 講出黎等大家小心啲

點問好？我諗到既問題都上網查到

你應該答想知你有無男朋友
再話想知你電話no.

工作環境

唔想搞大件事，當比機會佢

我唔想用旁門左道影響佢請唔請我。。

好似好冇sense，佢實話好

Copperfield

佢俾緊位你入...唔係唔上呀🤔

你Judge 佢

咁就問佢覺得你有冇sense啦 唔洗好似

睇泥又傷害左一個人🤦‍♂️

Fuck you

質5到，我冇證據😭

Fart緊你

send email問返佢點睇辦公室戀情

高招，用問題做答案

問佢how much

樓主183cm 6packs玩開運動
啲中女hr好難5狼.